白宮貿易顧問Navarro：Microsoft依賴中國，微軟收購TikTok都有問題

Navarro果然係明白人。但Trump未必聽Navarro。
睇直播，未有source.

Navarro：我已經向總統提出我對微軟的顧慮

M$ 最pro china, 太多生意

Navarro：一係微軟都減少佢係中國業務啦～

大環境下，美國抖音的確太多人用，

Trump唯有妥協，先收購，後清洗。

推著呢個先，source後補

但支那好多人唔用佢正版

有報導了

支那人個個用老翻

但搜尋引擎以及Skype，一定正版，都係大生意

接去大陸server架

仲有server
呢d好難老翻

白宮貿易顧問說：微軟的搜尋引擎及Skype，在中國亦都協助中國進行信息封鎖以及監控。如果由一間在中國有大量業務的公司來營運TikTok，同樣是有問題的。我已經向總統提出我的顧慮。

依家禁晒tiktok會影響侵選情，佢會唔會放過tiktok一馬呢

輕輕一推

我覺得Trump 禁tik tok就唔洗連任啦，賣係對雙方最好既選擇，對美國個邊仲有利啲添，咁trump 仲可以賣個人情比China gate，有助佢拉年輕人同股友票，睇唔出點解唔買。老實講我都憎tik tok同班無腦用家，但事實就係咁，冇謂同錢過唔去啦⋯⋯

Yes

Fb同Ig都係MS, 依家可以買起抖音其實即係買個社交網站嘅market share返嚟. 你收佢皮, 啲人始終會轉去另一個平台, 萬一嗰個又係大陸嘅就慘啦…
咁不如MS買起佢, 防止啲資料送中, 咁Trump送咗份大禮俾Bill Gates, 又可以令用抖音嘅美國人唔反對佢, 咁唔係仲好?

Bing有支那河蟹版，Skype就無河蟹版但qaulity好差

準備撚哂M$同tiktok

佢家下要中國以外都賣曬俾 MS ，借MS 可以有一個強大嘅社交平台，都無乜損失，到時再夾MS 都得。

好多翻版

咁起碼而家比收購都算係咁 啲app到Microsoft手 用戶流失都係遲早既事

唔洗ban都同樣結果